## Тестовое задание Aviasales ([frontend](https://aviasales.recruitee.com/o/frontend-developer-js-coffeescript-react%C2%A0redux--aviasalesru))

Основной фронтенд проект нашей команды — это страница выдачи билетов со множеством фильтров, настроек и, собственно, билетов.
Проект по большей части написан на React, поэтому тестовое задание максимально приближено к ежедневным задачам.

Перед вами супер-упрощенный макет нашего проекта — список билетов и фильтры. Тестовое задание делится на несколько задач — обязательные и необязательные. В обязательных задачах мы проверяем знания необходимые для прохождения на эту позицию.
Необязательные задачи не должны занять много времени, но помогут вам показать себя с лучшей стороны. Вы можете сделать только часть из них, если что-то покажется вам интересным, или не делать их вовсе.
Пожалуйста, упоминайте в сообщении коммита, какое именно задание выполнялось.

Условий несколько:

- Используйте JS/TypeScript/CoffeeScript;
- React;
- Работоспособность в двух последних версиях десктопных браузеров (IE, Chrome, Safari, Firefox).

![](search_preview.png?raw=true)

## Задачи

### Рендер билетов (#task1)

Используйте React для того чтобы отрендерить билеты с данными сортированные по цене из файла [tickets.json](./tickets.json).

### Фильтрация билетов (#task2)

Фильтрация билетов в выдаче по количеству пересадок.

### Переключение валюты (#task3)

Логику переключения валюты (данные можете захардкодить, а можете и не😆).

### Верстка билета, фильтра, переключения валют (#task4)

Внутри команды мы используем Sketch (v49), поэтому исходники есть в [.sketch](./search.sketch) и [.png](./search.png). Если у вас нет нужных программ, то воспользуйтесь онлайн аналогами.

### Необязательные задачи

- Респонсивность до 320px на ваш выбор (#task5);
- Сделать, чтобы json с билетами асинхронно подтягивался с локального сервера при инициализации (#task6).

Удачи, если будут какие-то вопросы, то пишите, добавим уточнения в репу.
